摩連奴：我贏過3個英超冠軍 比其他人都多

曼聯在奧脫福0-3完敗給了熱刺，輸了比賽，紅魔教練摩連奴顯然也心氣不順。ESPN記者羅伯-多遜稱，賽後的新聞記者會，摩帥只出席了5分鐘就匆匆離開。被一些問題惹毛的摩帥甚至當中發火，要求記者給他尊重。

摩連奴說：「你們想要我的球隊創造奇蹟，我們踢得很好，戰術上非常非常非常非常好，你們總想試著把我的新聞記者會變成‘讓我們指責這個傢伙’的情況，你們必須告訴我什麼是最重要的，因為我不知道。」

「當我贏得比賽時，很多次我來到這裡你們都不開心，我贏波時你們說最重要的是比賽風格。」（有記者想要打斷摩帥），摩帥說：「不，不，不，你們必須做出決定。我要知道什麼是最重要的事情，是踢得好還是贏得比賽？是踢攻勢足球還是贏得結果。今天我們踢得很有侵略性，高位壓迫。熱刺甚至不能從後場做連續兩次傳球，因為我們的高位壓迫，熱刺有很多失誤。我們排出了雙翼衛，華倫西亞和盧基肖都殺到了危險的位置上。我們錯過了入球和機會，有兩球都不走運被彈了回來。」

「我們輸了比賽，因為50多分鐘時比賽的第一個角球而失了球。上半場，沒有角球，沒有橫向自由球，他們得到的第一個角球就入球了。而你們想把比賽變成你們的故事。但是別浪費時間。因為今天我有證據，在足球層面最好的評判是球迷，他們是最好的評判。」

對於有球迷在終場前就離開球場的問題，摩連奴說：「我也會這樣做，3-0輸了球，從這到曼徹斯特市中心要2個小時，因為我也住在那。比賽結束後要花2個小時。所以你們繼續這樣吧，繼續吧，繼續吧。」

摩連奴隨後說道：「我們上個賽季在這輸給了西維爾，當時我們被噓了，那是應該的。今天我們主場輸了球，我們得到了（球迷的）掌聲，因為這也是值得的。所以你們繼續這樣吧，繼續吧，繼續吧」

接著摩連奴伸出了3根手指說道：「來結束吧。你們知道這是什麼意思嗎？比數是什麼？這意味著3-0，也意味著我贏得過3次英超冠軍，比其他所有英超的教練加起來還多，我拿了3座，其他19位加起來是2座。尊重，尊重，尊重。」

比利物蒲多就夠了